松泰：有相片顯示差人刻意攻擊救護站

屌你老母黑警

Cls

真定假架
唔係好信熱狗
我都相信香港警察唔會咁做既

你又知佢地係警員?
熱狗屈人唔係弟一日啦

分化撚收皮啦

答唔到?

得啦得啦
佢地自備再放自己身邊 你可以收皮先啦

推

收集video

蟲泰做到嘢

屌你黑警死全家

三毛又要出動

黑警死全家

屌你戇鳩？
睇完你第三句完全可以推翻第二句

熱狗係唔可信
但係警察私怨上身肯定做得出

議員你投訴未

戰爭法